[港式鋸扒]金鳳定飛鷹

:金鳳
:飛鷹
定係附近有其他好介紹

由細到大食金鳯
我未出世老媽都帶ar 哥去食
本來夜晚去到都唔洗點等位
但而家旺左咁多都係好事黎

唔食

兩間啲肉都好怪

巴打食開邊間

食鬆肉粉ＦＡＴＦＡＴ豬

鐘意食蒜泥，所以金鳳

金鳳
由細食到大

食開金鳳

食開金鳳加蒜

食腐屍肉

呢啲完全是僵屍垃圾

食金豐

金鳳隔離

飛鷹都識你貴更呀？
飛鷹以前德國咸豬手好正，前排食簡直垃圾廚房換晒人可以唔洗去

我都係鍾意金鳳有蒜蓉

金鳳唔夠飽 冇飯冇意粉
係個蒜幾好食

食花園餐廳啦不如

食西冷，咁大塊都唔飽？

2間都垃圾

金鳳太子女

花園餐廳

兩間都那到d肉爛哂

金鳳成陣梳打粉味 不了

金鳳牛柳多蒜

金鳳d肉淋到都唔知食緊乜